% NDN project report
% Andrea Casadei - andrea.casadei22@studio.unibo.it
% Fabrizio Margotta - fabrizio.margotta@studio.unibo.it
% Alma Mater Studiorum - Università di Bologna
% A.A. 2017/2018

\documentclass[a4paper]{article}

% \usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage[bookmarks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{minted}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\graphicspath{{../img/}}

\hypersetup{
    pdftitle={Relazione del progetto di Programmazione di Reti},
    pdfauthor={Andrea Casadei, Fabrizio Margotta},
    pdfkeywords={ndn, ndnsim, networking}
}

\begin{document}

\title{Analisi del multipath forwarding\\
       in una semplice rete NDN\\
     Corso di Programmazione di Reti}
\author{Andrea Casadei
	(\href{mailto:andrea.casadei22@studio.unibo.it}{andrea.casadei22@studio.unibo.it})\\
	\and Fabrizio Margotta
(\href{mailto:fabrizio.margotta@studio.unibo.it}{fabrizio.margotta@studio.unibo.it})\\
	\\
  Alma Mater Studiorum - Università di Bologna\\}
% \subtitle{Programmazione di Reti - Progetto di gruppo}
\date{2018-09-28}

\maketitle \thispagestyle{empty}
\input{./tex/abstract.tex}
\newpage \thispagestyle{empty}
\begin{center}
[Questa pagina è stata lasciata intenzionalmente bianca.]
\end{center}
\newpage
\setcounter{tocdepth}{2} % Show sections
\tableofcontents \thispagestyle{empty}
\newpage

\pagestyle{headings}

\input{./tex/analisi.tex}
%\newpage
\input{./tex/design.tex}
%\newpage
\input{./tex/sviluppo.tex}
%\newpage
\input{./tex/commenti.tex}
\newpage 
\appendix 
\input{./tex/appendice.tex}
\newpage
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{./tex/bibliografia}
%\input{./tex/bibliografia.tex}

\end{document}
